whatsapp又斷線

Send咗4分鐘都未send到
垃圾公司

Me too

X3

仲未斷完

有斷咩？

仲未send到出去

+1

send到喇我終於